最緊要係唔洗再見到台主

綠葉呢？

你估佢地見到依邊人多唔會過黎 ？

p6

無得篤灰既井囝

願新的國度沒有#囝存在

咪傻啦

無紅人榜 不來了

一陣就可能會見台主出post

轉頭就出現啦

估下井仔叫咩名好過啦

一定係井上麻里奈

諗多左

袁生呢？

三台柱唔黎
動物台點算

我係佢咁得閒上百度一早做左漫畫網賺廣告
仲刷紅人比人屌為樂

公投台主